有需要俾多D 811既片俾老人家睇

由於811發生好多事，但好多人無睇到畫，包括太古同尖沙咀既。
大家可以宣傳呢類節目，佢會不停地重播又重播。

推